如果 一手鋸開豬腦 肉不會發現痛

不過 日日９ＵＰ的我 覺得被挖空

唔好9up la
認真考慮做填詞人

手

豬肉有才華

改得幾好

第一句係我老死他首提供的

第一句是指 如果？

真係有手

牙路我吊你老未！